準備番學了，請問係邊度搭船

唔太識游水